想唔想TVB執笠？又有任務做喇

真係零成本就可以趕走廣告商，只係需要花你少少時間

【萬寧退貨行動@2 Apr 20】
🚶🏻‍♂️1. 去萬寧 🛒2. 買農本方產品 ♻️3. 退貨
📸4. 喺收銀處影退返嚟嘅錢，擺上FB 💌5. Email大大老細
.
👇🏻去農本方專頁留言👇🏻
農本方即溶沖劑
農本方 Nong's
農本方中醫診所
.
💡【行動目的】
1️⃣懲罰柒台大廣告商
2️⃣希望萬寧運用影響力，令各大品牌減少落TVB廣告
注：萬寧停咗TVB廣告，今次行動係針對品牌嘅廣告決策，長遠爭取萬寧出聲叫供應商唔好落TVB廣告！
.
🛒【退貨商品名單】
金靈芝、感冒沖劑-銀翹散、止咳沖劑、失眠沖劑
.
♻️【大家知唔知萬寧有14日退貨保證？】
顧客退款後貨品會被扔，供應商將被萬寧扣回銷售額！💸
即係如果多人退款供應商會蝕錢！🤪
退得愈多，蝕得愈多。😈
💢買貨時記住拎單，印花要退返

小編親身測試🥳
買完即刻退得，隔幾日退亦得，得咗！
.
❓【農本方衰乜？】
農本方喺TVB播超長長長長長嘅廣告
農本方母公司：培力控股
💩老闆陳宇齡：貴州政協委員🇨🇳
💩中藥顆粒於廣西廠房製造🇨🇳
💩獨董陳建強 - 頭號梁粉🤮兼港台顧問委員會主席🤮，多次喺會議干預編採：
👎🏻「個人不支持港台直播民間記者會」
👎🏻「港台播放《願榮光歸香港》具爭議性」
👎🏻「應製作提升認識一國兩制和社會共融的節目」
👎🏻「《頭條新聞》有違「準確持平」準則」（明明係諷刺時事節目，節目名有“新聞”兩個字就夾硬話係新聞報道，必須持平）
對住咁極品嘅公司，我哋唔係唔行動呀嘛？🤪
.
【Source】
如何善用萬寧14日退貨保證？ -
腦細係政協 -
打壓港台 -
頭條新聞係謠言？ -

#退貨行動 #農本方 #紅本方 #萬寧

推

up

推一推

好

Push